蕭生有台灣Q餅訂啦！支持下啦！

送禮自食都得

23分30秒

仲要咁平

見到佢D餅碎係咁跌好QQ= =..

呢隻好味

點解佢叫自己老婆做蕭太

唔係叫老婆

黃店幫推啦

支那蕭生

想燒山親手喂我食

推 唔好下下去超市買禮品啦

蕭生又搵打手係連登谷生意

UwU

情趣黎 有人鐘意叫老婆全名

散水餅 都可以買呢個試下

推

聖保羅q 餅？

係個名好9唔搭8

台灣文化